[純文字討論]欣宜去咗邊

之前仲間唔屎見到佢嘅新聞

最近完全冇咗影

係咪消失咗啦

係咪好掛住princejoyce

做左女神
已經唔係人間

想通咗，有錢做咩要出黎比人笑

有冇人供奉佢

邊有人敢笑佢

呢個身型要消失都唔係咁易

點都有fans既

收埋唔到自己

聽聞呢到最多欣宜fans

所以唔好亂講野呀

所以咪問吓佢去咗邊

wfh姐

笑死

虧你諗得出

偽人都可以架

係Wfh呀唔係Wfc

Hahahahahhaha

啱啱出咗條片係跳舞

係屋企跳？

欣宜wfh照

Wfh到懷疑人生

欣宜打手